
\begin{question}
Если для регрессора используется преобразование Бокса-Кокса с параметром \(\theta=-1\),
а для зависимой переменной --- с параметром \(\lambda = 1\),
то регрессионное уравнение представимо в виде
\begin{answerlist}
  \item \(\ln Y_i = \beta_1 + \beta_2 \ln X_i + u_i\)
  \item \(\ln Y_i = \beta_1 + \beta_2 X_i + u_i\)
  \item \(Y_i = \beta_1 + \beta_2 \ln X_i + u_i\)
  \item \(Y_i = \beta_1 + \beta_2 X_i + u_i\)
  \item \(Y_i = \beta_1 + \beta_2 \frac{1}{X_i} + u_i\)
  \item \(\ln Y_i = \beta_1 - \beta_2 \ln X_i + u_i\)
\end{answerlist}
\end{question}

\begin{solution}
\begin{answerlist}
  \item Bad answer :(
  \item Bad answer :(
  \item Bad answer :(
  \item Bad answer :(
  \item Good answer :)
  \item Bad answer :(
\end{answerlist}
\end{solution}

